你問我答

你問我一條問題 我用問題答番你
利申：想搞下氣氛

點解你認為呢個方法可以搞到氣氛？

你黎搞笑咋掛